有無人試過細魚骨仔卡住喉嚨？

因為最近病到死死下所以食粥，諗住清淡又唔想無料送就食魚片粥，點知食完覺得個喉嚨有d野咁，吞口水又唔自在，仲有少少痛，有無人有辦法

吞幾舊白飯

有無人有偏方，最近病咗已經睇醫生睇到窮

會唔會越吞越入越辛苦 我試過咳都咳唔到出黎

老人家話飲醋

搵人用電筒照之後用夾夾走
窮都要睇架有需要

岩岩係度扣喉嘔咗d野出黎 好似舒服咗d

喉屌原來幻覺黎 嘔曬成碗粥都嘔到出黎仲入咗

之前有巴打個魚骨太入
要插鼻喉拎出黎

應該係俾魚骨刮損左喉嚨

唉屌

諗起啲老人家會拎個碗放落你個頭度用筷子係咁篤係咁骨落骨落

正常係搵野夾出黎
但個醫生睇唔到有野
先要由鼻入去

無耐前試過
卡住嗰刻超唔自在 瘋狂吞飯 點知都係勁痛 feel到條刺好似一直插住喉嚨咁 叫埋屋企人幫手用電筒照 都搵唔到條刺

到第二日忍唔到 去睇醫生先知 純粹插損咗喉嚨 條刺原來一早吞咗

我有諗過係咪我扣喉嘔到整損個喉嚨先會覺得有野係入面，所以諗住第二日睇下點先

好唔科學咁

召喚我?

樓主請起我底

從此以後唔撚食魚片

起咗，睇完都覺得痛，好驚

另外想問下巴打你條骨大唔大？

條魚刺仲卡緊喉嚨？

下世小心啲

快啲去睇醫生啦屌

冇卡住,但插左入喉嚨頂

好似卡緊，依家煮緊飯

諗住啪落去 結果都無咩用仲紅咗

喉嚨損就梗係架啦 我睇完醫生食埋藥都痛成個禮拜 所以最好都係睇一次醫生啦！

細個試過 呑口水即刻勁痛 feel到佢頂住左
老母叫我咬啖面包一野吞左佢
冇事

之前試過
飲左勁多水舌左勁多舊飯都仲feel到有骨卡係度
跟住頂唔順去左急症
比左醫生檢查同照埋x光
乜都check唔到跟住叫我第2日返去照胃鏡
最後第2日起身乜事都無 胃鏡都無去照

好喇

可能一早吞咗落去

我依家煮緊飯，希望得

如果吞完飯都唔得我就真係要去睇急症

我細個都係咁 好淆底口水都唔敢吞
然後即刻去急症 我老豆醒
佢去買支水同蛋糕比我
叫我試下飲啖水 唔想嘥$100
點知飲完大啖水真係吞左落去

btw骨落呢個傳聞 讀急救個老師解釋
其實係自己拎個碗同筷子篤同講骨落
咁你不自覺向上望集中篤 拉直左個頸定喉嚨
然後一路講骨落個喉嚨又會郁 就落到
我都係聽佢講 唔知佢係咪吹水

細個都係哽過魚骨，從此唔太敢食魚

樓主煲完飯未

食緊

唉好似仲feel到係度，真係仆街鳥

岩岩同阿頭攞完兩日病假聽日返工，結果今晚搞單咁野

如果放置一晚會唔會死

係我訓醒先再算 望佢第2朝冇事

飲水feel到仲係度 唉屌開聲都怪怪地咁

對魚從此有陰影

睇完插鼻喉個post食魚好撚小心

諗住依家去急症 ？排到聽朝
我寧願第2朝睇私家算

私家同急症價錢有無分別